當一個男性慢慢唔再打機係咪代表開始成熟？

如題
好似人愈大就愈唔想打機咁

只係代表你體力越黎越衰退

抑鬱症先兆，開始對原本熱衷既野無興趣

打機 同你係咪心理上成熟冇直接關係
只不過係你開始要係生活上抽出更多嘅時間處理唔同問題姐

其實打機依樣野同你幼唔幼稚 /成唔成功係唔關事

會有唔打機=成熟呢個諗法都唔方成熟得去邊
打機只係興趣 成熟左都一樣可以保持呢個興趣

問得出d咁on9嘅問題 成熟極都有限

利申 打緊機